(小學雞) 唔識字, 岩岩係CCTVB 學到童景, 想問點解

讀台詞個女MISS 話 對我有童景
字幕好似係 "對我有憧憬",
小學雞唔識字, 想問點解

係咪即係問個MISS 係咪戀童 / 鐘意兒童裸體景象 咁解???

自問曾經憧憬留低此地看星

國腎都唱錯咗

唔係「沖」景咩？

wyman

係到兒「童景」象，無啦啦加咩裸體 你心邪就心邪

睇到個男學生個柒樣就知 佢對個女MISS 有咁既
裸體 童景 啦